一人一事近期最後悔嘅事

尋日出左一千蚊糧 就輸左500蚊波 今個禮拜又要捱

看左呢個POST

剩低500call g

巴打個人生都好成功 依樣野已經最後悔

叫翻自己

挑戰百連

2

3

4

5

6

7

8

9

10

做飲食狗

飲食真係狗都唔屌 唯一好就係新年有幾千蚊利是

悶悶悶

絲打算左乜出黎 講多啲

無去馬

去左可能仲後悔 講多啲啦巴打 我好悶

點解無人肯同我傾計